有無人知香港係邊到買到聰明藥？

我知係比自閉症人食
但唔少鬼佬學生都有食
想借問聲有無人知邊到有得買？
比人話學渣都咁話

醫生處方㗎

我知
無其他方法買到？

宜家D有關部門興上網找線索拉人?

聰明豆我就知

....

自己上網諗下計就會搵到方法

tg都唔留伏味濃

好似係

咁將本書好動態咁郁嚟郁去 佢哋未會集中到囉
或者個頭好動態咁郁

sor
陣間留

岩 無你咁醒

咁多side effect都想食
我覺得呢隻藥同偉哥一樣不過一個上鳩一個上腦
如果巴打係讀書考試而用咁不如努力讀書啦
見到好多老母想個仔讀書就同醫生扮個仔有adhd真係on9

btw有啲黑心藥房應該有既

ADHD

真的嗎？

淘寶

我勸你唔好食